20學生組織：今晚不參加反DQ集會

《二十學生組織聯合告泛民主派全體政客書》

泛民主派全體政客：

我等得聞爾等以「民主派會議」之名於今夜七時半舉辦「反對政府推翻選舉結果 捍衛民主集會」，我等特此公告，上述集會刻意忽略青政兩位議員已遭剝奪議席之事實，我等將絕不參與上述集會；同時對爾等自今年八月起對一眾本土派立法會參選人及當選議員先後被取消資格之事借機消費、落井下石之舉，予以最嚴正之譴責。

自今年八月梁天琦等五位立法會參選人被取消資格始，爾等泛民主派便從無對前後七位被中共政權打壓清算的本土派人士給以公正的客觀評價和應有的道義支援，更不時對他們冷嘲熱諷、落井下石，甚至借機消費他們的悲壯遭遇，以攫取光環和政治資本。泛民主派先於八月反對DQ遊行中對五位受害者視若無睹；後又呼籲民眾面對強權打壓本土派，「更加要投泛民」，對與五位受害者路線相近的各區本土派參選人視而不見；以民主黨黃碧雲為首的一眾泛民候選人更在毫無證據的情況下，指責作為被取消資格的梁天琦之後繼者－－青年新政為「共青年新政」。未幾十月發生宣誓風波，泛民一眾政客紛紛指責青政兩位議員挑戰中共宣誓「玩嘢」乃自取其咎，及後政府入稟司法覆核剝奪兩名議員之資格，泛民一眾政客甚至將此破壞三權分立之舉歸咎於青政兩名議員提供藉口予中共「引狼入室」。而當兩名議員之資格存亡尚在上訴之時，泛民早就密鑼緊鼓準備補選，正是屍骨未寒，已欲分其體而啖之，此豈義師之所為耶？

由五位立法會參選人被取消資格之時起，泛民主派一直以對事不對人之藉口，刻意忽視一眾本土派受害者。八月時早對五位被剝奪參選權之受害者輕描淡寫；十一月時反對釋法不忘同時反對兩位受害者於宣誓中「玩嘢」。相反，當泛民面對自己陣營四位議員之資格同樣因「玩嘢」被挑戰，忽爾又大量宣傳四名議員的得票數量、政治路線。而令我等最無法按捺，以致今日必需嚴辭譴責之者，乃泛民主派今夜之集會，以及網上實體各種文宣中，高舉彼等四人之地位，對梁游二人已然遭政權剝奪議席之事實卻隻字不題！同樣被中共挑戰議員資格，何以只見得泛民四人，青政二人卻遭棄如敝履？同樣被中共褫奪政治權利者，前後至少十一人，何以只為泛民四人抬轎？如此差別對待，雙重標準，是如何之對事不對人？偽善之至，誠莫過於此。

我等念及香港政局動盪，強敵之前無內鬥之資，除必要的政見爭辯外，屢屢放下成見分歧，與爾等泛民在各個議題上合作並肩，甚或不時妥協求全，更一直對爾等各種劣行惡舉包容忍耐。爾等求援之際，我等從不缺席，自問於天地、香港、良心庶幾無愧。惟正如爾等奴顏於北京徒自添屈辱，我等亦深明不斷對爾等讓步，容讓爾等續以偽善之姿欺騙港人，實與慢性斷送香港前途無異。士有諍友，則身不離於令名。我等今日敢犯天下之大不韙，甘冒遭泛民支持者唾棄辱罵、再被爾等定性為中共內鬼、埋葬自己政治前途之險，仍必須公開嚴辭譴責爾等，誠望爾等能於當下迷途未遠之時，香港生機尚存之際，向大眾道歉，放下門戶之見，以香港人民利益為依歸；否則爾等一錯再錯，墮於私怨、黨爭、利益計算的魔道，爾我將就此別離，荊棘路上，恕難繼續合作。

惟盼
回頭是岸

香港中文大學學生會
崇基學院學生會
聯合書院學生會
逸夫書院學生會
伍宜孫書院學生會
善衡書院學生會
晨興書院學生會
和聲書院學生會
敬文書院學生會
港大附屬學院本土學社
明愛專上學院香港獨立學社
恒生管理學院本土學社
聖若瑟本土關注社
港華本土關注組
元天本土關注組
元朗鄉中本土關注組
英華本土學社
甲寅年香港前途關注組
柴灣IVE本土關注組
學生動源

二零一六年十二月十日

同一個post,呢到既正皮數等於舊登既負皮數

叻仔，識得反對泛民，而自己乜鳩都冇做過

大快人心，好有文采

堅守原則，堅持圍爐

高登個時事台

cu 果堆SU 點解新亞無左影

販民

新亞未脫大中華意識形態

冇港大學生會？

好波

泛民集會主要係宣傳補選投泛民一票

見到自己母校

星期六去浦好過啦
自己乜鳩都冇做過又要出聲明屌人, 仲衰撚過和理非飯民

留名

到底篇野係度嗡乜春

上星期屌完青狗小學雞
今星期屌泛民唔聲援受害議員
奶盡光環

本土派好野，本土派萬歲

good job

一鍵留名

泛民宣誓玩野
抵死

大學得中大有簽

民主黨 工黨 民協通過政治篩選入閘參加補選無問題
大家記得投泛民一票

人手置頂

駁唔到

唔參加咪算，屌人做乜鳩

屌得好

唔玩野咪無位比人入囉
鬼 一定係鬼

青政被人dq之前都有集會，泛民都有人幫手站台，反而想問下個二十個學生組織有無參與幫手呢？屌泛民廢唔係問題，呢廿個組織出師無名，又要屌人無用、唔同你合作，點說服人呀？

唔睇呢個post咪算 留言屌人做乜鳩

其實呢d學生講得啱，泛民班友無d政治論理

三個月可以變幾次臉

中大

過呢d motion好似要過新亞代表/監議會
可能未過得切

文筆差劣，不停「我等」「爾等」，應兼用「鼠輩」「xx之流」。
唔識寫文言就白話啦，無須勉強，依家寫得不倫不類，惹人譏笑。

I大

可以出完先再過代表會架
睇怕係佢地唔敢聯

提佢地記得參加補選 為民主唔係為議席

仆你個街 又話反DQ 做咩變咗造勢大會？

用中移動

青政俾人dq 其實非建制搞過2次 集會
但係有幾多人去 大家有目共睹
而家個個都謀求一步登天
個個都想打大佬 剩係覺得泛民冇人支持
佢地就會得益咁
根本自雨傘之後 咩士氣都冇哂
利己主義 飲飽食醉 失敗主義 自我實現
共產黨當然笑到最後

篇聲明咁長
識唔識咩叫簡潔

陳浩天：「袁彌明撞落我度嘅，兜口兜面，跟住就話『唔該借借』」

直接打「要返工，不了」咪算囉

唔止去唔去集會咁簡單，黃碧雲、梁家傑之流一路咬住梁游話佢地係鬼，人地最艱難時候仲要踢多幾腳，毫無道義，好乞人憎

'當兩名議員之資格存亡尚在上訴之時，泛民早就密鑼緊鼓準備補選，正是屍骨未寒，已欲分其體而啖之，此豈義師之所為耶？'

同民族黨d聲明比， 民族黨d聲明霸氣好多
無意踩底學生組織， 只係睇文筆

所以唔去係正確

展示動員力

本土一向正係識狙擊泛民

本土一向淨係識狙擊泛民
幫你修正

叻叻，駁唔倒就捉錯字

咩都唔做齋屌一定贏

Good job!

泛民追擊本土就有

乜撚野呀
被害妄想呀
我係泛民死忠黎架
我好心提下你打錯字姐
咩開記者會同衝突割席呀
梁家傑SHARE成報話遊行唔可以比青政企前面，因為佢地係689連任既鬼

我全部又like又share架
真心覺得冇錯

師兄你精神太緊張啦，放鬆下

販民最仆街就係自己唔進步，將所有競爭者、監督者視為狙擊者

講得好

造勢大會，不了。

泛民根本就理鳩本土派，成班失敗者一個議席都冇，律師又冇，似樣既企出黎有號召力有動員力唔似爛仔既又冇，一盤散沙個個互相睇對方唔順眼，根本唔駛狙擊就自己潰散啦

本土撚仲大大聲話咩不怕孤立，死在打場官司都要去求返李柱銘，有d 仲係李大狀免費義助，連多謝都冇句，真係忘恩背義之徒渣住本土大旗，人唔笑狗都吠

你係咪無去被DQ集會 唔好衝出黎柒 好多SU都有到

捍衛立法會尊嚴？不了

泛民補選造勢大會
齊來守住關鍵唔知幾多席

講句公道話……泛民真係好少理本土……
但本土就成日鋪天蓋天攻擊+抽泛民水

咁都叫公道說話

唔關事

好似講中埋泛民以外既另一個組織

日日衝出黎話人係鬼喎

根本泛民先係維穩共諜

你係現莊定上莊姐
知又唔講

仲有販民班粉絲，啲言論仲離譜過藍絲。日日係fb睇到眼冤

東方
數百人集會反對覆核議員 親政府團體打對台 (19:39)

等睇藍絲勇武KO泛民

咪臭係
睇下毒果d留言 d黃絲propic 又話本土港獨幫689連任鋪路乜乜柒柒 依家689無得連任啦 又全部收撚哂聲 屌

鄉中

兩邊都話對方係共諜又剩

哦……咁唔止泛民話青政係幫689連任鋪路乜乜柒柒既……

冇簽嘅多數係唔認同份聲明
望下其他U 有啲甚至有出席集會

永瀆

點解NA 支莊覺得NA人唔認同

日期如用開埠年號更有另起爐灶突出香港本位之效果

開埠一百七十五年十二月十日

D 口吻自大到好似老屎忽咁

「爾我將就此別離，荊棘路上，恕難繼續合作。」

黐撚線，你邊位？

咪「我」囉

我想問當日青政吹雞，同埋反釋法大遊行當日，依啲學生組織係邊

點解次次評分同留言都咁不成比例

喂你識唔識中文呀

精人出口，笨人出手

jer毛未生齊
對社會冇撚貢獻學人扮老屎忽
btw篇文舞文弄墨 亂咁雕砌寫得好撚垃圾下

咁佢地同keyboard fighter有乜分別

打本土旗號嘅鍵盤戰士

恕難繼續合作喎，合作喎，講到大家平起平坐，打過江山，而家見你咁不堪焗住分手咁樣喎

我真係唔知幾時泛民同過佢地合作過，咩李柱銘幫D 熱狗仔免費打官司我就聽過

雖然大部分su都冇好正式吹雞咁叫人去
但有幾支su既現莊的確係現場，包括cusu

本民前同熱狗都叫有行動力，呢點值得尊敬
但呢d學生組織同民族黨得淡笑，正係識發聲明抽下水，又生硬堆砌d文言文落去以為自己古文好勁……

人地就出力幫本土派被捕人士打官司，換來俾本土派問候作回報

敢問閣下當日又去左邊呢？

覺唔覺本土派好難服侍?

屌 鳩做
港獨好撚過

偷換概念有用咩？講緊佢地無出去又抽有出去既人水

你又知佢地冇出去？

佢哋全部有出有舉旗架
不過佢哋召閪到人咩 全部小貓3 4 件

而家講佢哋全部有出 你點睇

站乜台
仲記得bitch叫堡主唔該借借嗎

其實本土派係咪得返成班恩將仇報、本末倒置、毫無政治倫理、得了便宜還賣乖既垃圾？

教主嗌票債票償，有佢自己既理念，佢亦真係唔駛泛民幫佢d 乜，打官司乜乜乜佢自己搞撚掂，做政治工作佢亦一手一腳，你地班細路做過乜撚野「合作」呀？屌

我唔係 buy 教主果套，但講到 fb 打飛機，真係有排都未輪到呢 20 個濕鳩組織下話？

CU

話要建國既本土派小撚氣到呢...
咁毛ee咁訓身保護游蕙禎又點計

因為真係好似黄台仰金句， 無成本又可以玩野， 點解唔玩？
本土派本身就唔係主流，講咩做咩都無人管(除佐犯法)，四圍屌人撩人開戰咁爽咁過癮，點解唔做？平時生活累積咁多怨氣咪順便發洩落你地「左膠」「港豬」度

其實呢單野我都想知多d 詳情

其實袁彌明係唔識陳浩天定係有仇？咁陳浩天係咪好唔高興？

港獨，一直就無一個嘅傳道人

恩將仇報、本末倒置、毫無政治倫理、得了便宜還賣乖

唔好寫兩句就當係先得架大佬
販民幫過啲乜 收割 戴狗個民調已經搞緊補選投邊個
呢20個組織一值同飯民合作緊架喎
冇學界搞罷課 2年前會佔到路？

我剩係記得睇到條片係社記同bitch 搞堡主

無啦啦提毛ee 做乜 關佢咩事

仲兩年前啊

退聯散撚晒囉
退聯好野
支持退聯
多謝退聯

咁補選事實上就一定會搞架啦，咁唔係點？我真係唔明喎，本土派想大家一齊搞返場法事，悼念下頭七尾七呀？乜撚屍骨未寒，我真係以為佢地做左黃花崗七十二烈士呀屌

你唔搞，保皇都照搞，而家青政跌左兩個位出黎，你係咪想入返王國興呀果d？而且泛民本來就唔係同路人啦，講乜鳩收割姐，當日熱普城係新東普選之後第二日就出黎公佈參選，呢班組織有冇出黎屌人收割呀咁？屍骨寒左未呀？

2 年前佔路仲好笑，果陣係雙學，關呢 20 個組織乜事呀？果陣有本土派 su 咩？中大果陣邊個係 P 呀？

講到自己唔同泛民合作
其實好多泛民支持者都怕撚佐你地就真啦，以前舊登文革式批鬥已經搞到好多泛民巴打心灰意冷

你慌有學聯而家會搞到雨傘2.0咩

溫馨提示 學聯未執 八大依舊一齊開會

雙學吹雞當本土派su吹雞

咁你咁講飯民洗鬼搞集會咩
努力搞補選咪得
還掂個陣未Jr 完都宣傳定補選

講返近啲 釋法和理非遊行學界學聯一樣有幫手吹雞架

佢哋應該只做100%成功的事
否則都係鳩做

飯民搞集會佢地自己既政治手段，咁佢地一向都係和理非，一向都會對某D 議題，企出黎搞集會宣示抗議架啦，你先唔好講有冇成效，但人地一向都咁做，亦冇搞鳩你本土派，佢地真係做緊泰博講果種「對準政權」喎屌你

咁佢地抗議政府手法，然後針對補選，動員D 人投票俾佢地，咁唔係點，全世界飛機都唔准打，要等屍骨寒晒先可以射呀？ON99，成篇公告青政自己都冇SHARE 過，根本就係 20 個組織，消費青政黎批評泛民，好撚冇建設性，仲要懶係看破紅塵，屌

飯民班垃圾就收皮啦

反得好

唔講以為係藍絲左服出品

無為而治

笑咗
本土又屌左膠遊行鳩做
左膠又屌返本土鳩衝
撈埋做賴尿牛丸都得

其實左膠幾時屌人鳩衝呀？尤其是近一兩年，不知幾多人想睇下本土派 / 勇武派做左D 咩出黎，除左上庭又搵李柱銘之外呀

衝都好丫，但說好的衝呢？張德江黎香港唔衝，議員 DQ 晒唔衝，青政搞集會唔衝，幾時會衝？

係，有掟磚，咁結果呢？梁天琦又搵李柱銘，然後又話做事都係有底線好D

根本泛民反對港獨
話人係鬼，話人冇出路幫689助選
就唔好期望支持港獨既年輕人出黎
理念就唔同
又要屌人又要人出黎

人唔夠
有啲比人拉咗
有啲家庭壓力
有啲灰心絕望
你話如果兩邊合作 左膠搵幾萬人出黎坐
本土揾幾百人黎衝 咁就有機啦

而家係港獨派屌泛民

泛民幾時屌過D 年輕人 / 港獨派唔出黎撐場？我想睇下

我冇講過
我係話，屌人偽港獨，又要人出黎

屌泛民又點
佔領之後個個都屌泛民係維穩啦

有咩機？本土派話泛民篤佢地灰、又割佢地蓆丫嘛，咁事實上人地係唔 buy 你果套，你估淨係拉衝果班，坐果d 唔駛拉呀？咪一樣照打，咁泛民覺得唔 work 丫嘛，而事實上衝果班亦講唔出衝到咩程度、會有咩效果、會唔會累埋其他人，說服唔到其他人坐後面唔駛衝，而佢地衝就會有作用

好簡單，你衝，佢出水炮同催淚彈，再落去就打，開橡膠子彈，咁衝果班 ready 未？死人架喎，唔係柏洋果d 坐九個月就喊晒叫做重判咁喎。

仲有，衝都只係衝警察，咁d 高官呢？係咪會一直升級，不達標不停止無底線，放炸彈或暗殺都做？咁泛民又真係唔 buy 架喎

咁如果只係衝下，有底線，咁同齋坐有咩分別？好多矛盾位，根本勇武派 / 本土派未處理好，就日日屌鳩泛民，仲話大家不能合作，屌

咁屌人偽港獨，然後叫泛民支持者出黎，反對政府亂 DQ 人，有咩問題？有咩矛盾？

衝唔衝係一樣野，有得協調

港獨同反港獨先係矛盾，根本理念唔同

份野咪講左囉
梁游被DQ佢地反釋法
泛民被DQ就反DQ
前後11人DQ，自己出事先搞

咁勇武派 / 本土派都唔係個個港獨派既，例如熱普城就已經講明反港獨架啦

所以就算當大家 downgrade，只求先有雙普選，手段上勇武派已經好多矛盾位 / 盲眼位，從來冇好好處理過，就不停屌人港豬

咁都係果句啦，青政想唔想人幫佢地先？成份野青政都冇 share 過，邊個消費邊個，一目了然啦

唔好忘記，青政仲走去搵李柱銘幫手呀屌

無撚端端幫你搞個集會反 DQ 做乜鳩？青政自己唔識搞？佢地唔撚係政黨？做咩泛民想騎劫人地呀？你要鬧真係乜鳩都可以鬧

咁你第三頁又唔認本土有份狙擊泛民

咁合作緊係講緊唔篤灰為大前題架啦
衝又唔一定會開搶架
簡簡單單衝立會個次 和理非係外圍鳩坐
唔比差佬過黎 都有機會佔領到立會 唔洗開槍殺人架

當然一切大家都係鳩估 個陣都話會出老解啦
唔知你支持咩派系啦 但係應該唔難理解點解而家兩邊私怨味咁濃

熱普城根本晒氣
陳雲一時又話自己搞港獨
毓民又話唔反對人搞港獨

結論係
政治動員能量最強果班一定係年輕人
而好多的政治積極既年輕人支持港獨
泛民要堅持建設大中華ok
但係唔好期望多人
就係咁簡單

估唔到有咁多泛民打手，
係泛民當初放棄／驅逐行動派先。
話太陽花好，但爆玻璃就現形，
仲好意思話獨派唔肯合作？

當初肯同行動派合作，
就唔會有今日的獨派啦！

冇否認wo
quote比我睇下
一路係話佔領後屌泛民

[ 去咗火星？] 中大星火可唔可以柒少陣

DQ 梁天琦嗰陣，個示威得2000人唔夠，你哋廿鳩個學生會有無出過嚟呀？企出嚟嘅係（你哋屌佢回晒塘嘅）長毛呀。萬幾人遊行反釋法，你哋去咗火星呀？游梁入立法會，圍住佢入場嗰班你數嚟聽下邊個唔係泛民？

幫梁天琦打官司嘅係李柱銘；幫梁游打官司嘅係潘熙，全撚部都係民主派嘅人。

ending 話「荊棘路上，恕難繼續合作」, come on，幾時合作過？吖，差啲唔記得游蕙禎早兩日私下send 畀李柱銘，但連人哋稱謂同身份都寫撚錯（香港首位華人御用大律師係張奧偉，bar list number one 還 bar list number one）嗰封求助低B信。唔知呢廿個學生會知唔知係邊個求緊邊個呢？

如果這是所謂「香港民族」的質素，大隈重信話齋，真係「支那DNA」，根本無進化過。你唔高興人地遮打花園做嘢，咪自己响中大坐爆個百萬大道做勢囉，唔駛咁多嗲㗎喎。

泛民又唔係本土泛同路人
反而想知點解咁多本土派都唔現身幫梁游
當日佢地吹雞都唔理

青政風頭火勢仲share 咩
呢份學界聲明黎 民陣邀請學界去 咁佢地唔去 出返封野講點解 應該唔洗問青政批準下話

支持泛民就叫泛民打手，慢慢批鬥啦下
同埋無人話想同你地合作wo，唔好自作多情

就算唔係支持港獨既後生都唔多妥泛民果種做事手法啦 睇下最有號召力既gif 今晚都出po問幾時變左造勢大會

有去佔領西環，唔通又要掛係額頭咩？
佢地又唔係政黨，犯法又要同你講？

客觀事實係：支持港獨既人，大部份唔會信泛民
呢個就係唔出既原因

泛民唔幫青政咁咪唔好幫
反正青政都收左皮
但唔代表d人會轉投泛民
因為好多人都知道理念上根本唔同

好勁快d動員

近排最多人既集會好似已經係上次添馬港獨集會

點都唔夠泛民今晚勁

我理解呀
不過都係果句啦，插人要插得合理D
咁既然早就道不同不相為謀，插既時候個標準唔好成日變

即係我空降你果區出選，就叫票源不同
但人地空降你果區出選，就叫雷動搞鳩

仲有咩「大家不能合作」，屌，邊個幫緊梁天琦打官司呀？可唔可以講野之前用撚下個死人腦

你可以插和理非冇用
你可以插民主中國不切實際
甚至你可以插民主派不思進取、毫無進步
但好多野根本同理念無關，而係關乎最基本既事實問題囉

泛民無好似你地吹到咁勁，等緊你地時代革命/熱血建軍

自己去上個月嘅明報/蘋果facebook望下啦
真係大開眼界

點夠已經保留實力30年既建設民主中國咁勁
本土先得兩年

咁咪唔好出囉，屌，但成篇文都唔撚係講呢樣野，而係講到咩「不時對他們冷嘲熱諷、落井下石，甚至借機消費他們的悲壯遭遇，以攫取光環和政治資本」黐撚線

佢地真係唔該睇清楚，邊撚個瘋狂狙擊本民青啦屌

使撚去咁遠，樓上就有

我唔知泛民個定義係咪闊到蘋果讀者都包埋
即係等於熱狗個定義就係熱時留言都算熱狗？

2年就輸晒所有政治力量的確勁

咪講過囉
成班話人玩野玩大左，幫689助選
蘋果都有啦，自己去睇囉

屌雷動搞鳩個班係熱普城 係咪又要分番開

想問下李大狀幫天琦有冇收錢 冇嘅我收皮先

佢地呢D 咪就係消費青政囉
講到青政好撚無辜，好撚慘，成日俾泛民消費，佢地見義勇為就拒絕出席集會
屌，村民唔係咁諗喎

仲連累其他本土派系

邊夠30年勁呀
日日保留實力
到今日都係企係原地

個post 好奇怪
正評咁多
但係留言又大部份都係屌喎

而家係屌黃碧雲同梁家傑喺關鍵時刻揸住份黨報踩多兩腳呀

當日自決派話唔好因門戶之見莫視青政被禁禁止宣誓，又話話遲早輪到自決派有事

得幾條友屌咋嘛

快d割席啦咁

D人留下正評就離去

同高登一撚樣

根本唔需要討論

就係為佐2年前分佐部分政治遺產比你地，可惜你地敗埋

咁今次真係全港同氣連枝喎，熱普城 + 泛民 + ABC 甚至建制派都有人屌話逼到中央焗住釋法咁撚樣

青政都算前無古人啦

不過講到瘋狂狙擊，我就覺得唔似毒果喎，成報仲多啦

屌，真係當自己民主派霸主呀

想請問泛民同abc有咩分別

其實梁游搞反dq,呢班人一樣唔出席

係wo政治遺產wo
幫689助選，港獨冇出路就係遺產

咁佢兩條政棍確係抵屌架喎
佢兩個確係不止一次做埋D 白痴政治決定 / 發言
但成個黨咁睇，民主黨割蓆係快，公民黨唔同人有唔同反應，而李柱銘又幫人打官司，有D 人就幫手護送梁遊入立法會

即係一句「泛民」打撚死晒全部人都係冚家剷，大家自己諗係點囉，即係我都覺得大家唔係同路人，咁咪你有你搞集會，我有我做勇武，冇所謂架，互相攻擊就一定有添啦，但所有野係應該基於事實。

果句乜撚「大家不能合作」可唔可以先收一收皮？

有旗，但係得兩三隻小貓做代表

例如王維基咪 ABC 囉，田北俊都係架

咪好似泛民今晚咁囉

咁唔鐘意泛民但又日日提住抽泛民水，同ck何志光狙擊毓民有咩分別？和而不同都未識仲走去講d高尚理念

咁你咪問返d學生組織囉
又唔一定係梁游班人

講到口臭 都話有出席

d正評係咁升

梁游都自知搞集會少人撐佢地
當然唔會一個人都冇

你教識黃碧雲大佬唔好喺關鍵時刻明刀明槍踩多兩腳先啦

獨派班大佬如梁天琦同陳浩天都唔會明刀明槍踩多兩腳啦

拎d正評黎打飛機

quote錯

仲有當日梁游係有多謝其他反對派護送佢地，梁頌恆話過面對呢件事唔應該再內耗

唔係打飛機 係奇怪咁多正評又唔出聲姐

正評走人都唔得

呃正評

黃碧雲條撚人就真係不撚知所謂啦，大家有眼見

但同呢篇野所講既就唔直接因果關係啦，尤其是乜鳩「大家不能繼續合作」我懷疑黃毓民睇完都笑出聲

姐係呢...用su名義要過好多關的，有時臨急臨忙未就咁自己去囉...

屌 咁都有得鬧

好清醒

唉呀呀唉呀呀呀 唉呀呀唉呀呀呀
唉呀呀唉呀呀呀 唉呀呀唉呀呀呀

在某午夜火警鐘聲響遍
城裡志願灌救部隊發現
站立在橋邊

十個決定去救火的少年
其中一位想起他少鍛鍊
實在是危險 報了名便算

另有別個勇敢的成員
為了要共愛侶一起更甜
靜悄靜悄 便決定轉身竄

又有為了母親的勸勉
在這社會最怕走得太前
罷了罷了 便歸家往後轉

十個決定去救火的少年
來到這段落 祗得七勇士
集合在橋邊

為了決定去救火的主見
更多更詳盡歌詞
其中三位竟終於反了臉
謾罵著離開 這生不願見

尚有共四個穩健成員
又有個願說郤不肯向前
在理論裡 沒法滅火跟煙

被撇下了這三位成員
沒法去令這猛火不再燃
瞬息之間 葬身於這巨變

在這夜這猛火像燎原
大眾議論到這三位少年
就似在怨 用處沒有一點

在這夜這猛火像燎原
大眾議論到這三位少年
亂說亂說 愈說祗有愈遠

十減一得九 九減一得八
八減一得七 七減一得六
六減一得五 五減一得四
四減一得三 三減一得二

d 正評
多到唔尋常

有人瘋狂買lihk golden 換code

我懷疑啫

既然唔想去，一句『不了』就得，出份咁既聲明，想證明自己好有道理？？？

即係最好就不了，唔好大條道理下嘛

呢一代學生正正就係被販民害到雞毛鴨血